何妖比人落降！

我無嘢講
我要裝香

推

push

推，一齊去裝香

法科戰線!
兄弟爬山，各自努力

唔理咩方法都好
依家咩都要試架喇
屌佢!!!!

推 不能人只有我看到

不能只有我看到

Push

好想幫何生瘋狂裝香

無知一問，會唔會影響到烈士往生？咁大怨氣，驚影響佢

你借佢條草應該無野既

推！

家陣就係借佢既怨氣做媒介落降

推推推
推到香火鼎盛